食吉野家見到啲人自己買餸打邊爐

咪咁cheap啦 自己買餸點解唔係屋企打 幾條腸仔錢都要慳

得呀 支那仔

可以省電費

所以咪小家囉

其實係咪唔想洗碗

扑野家打邊爐真係算係咁，比起大鳩鑊大快活，平d好食d又足料d，兩條友坐四人位，坐足幾粒鐘，都仲要一個爐，再自己買料，係小家喎。

係唔得架，外來食物邊帶得入人地餐廳，係你柒無人捉，就以為自己啱，支那DNA